{
    "3506": {
        "district": "Albula",
        "name": "Vaz/Obervaz",
        "region": "Alvaschein"
    },
    "3513": {
        "district": "Albula",
        "name": "Lantsch/Lenz",
        "region": "Belfort"
    },
    "3514": {
        "district": "Albula",
        "name": "Schmitten (GR)",
        "region": "Belfort"
    },
    "3542": {
        "district": "Albula",
        "name": "Albula/Alvra",
        "region": "Alvaschein"
    },
    "3543": {
        "district": "Albula",
        "name": "Surses",
        "region": "Surses"
    },
    "3544": {
        "district": "Albula",
        "name": "Berg\u00fcn Filisur",
        "region": "Berg\u00fcn"
    },
    "3551": {
        "district": "Bernina",
        "name": "Brusio",
        "region": "Brusio"
    },
    "3561": {
        "district": "Bernina",
        "name": "Poschiavo",
        "region": "Poschiavo"
    },
    "3572": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Falera",
        "region": "Ilanz"
    },
    "3575": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Laax",
        "region": "Ilanz"
    },
    "3581": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Sagogn",
        "region": "Ilanz"
    },
    "3582": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Schluein",
        "region": "Ilanz"
    },
    "3603": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Vals",
        "region": "Lumnezia/Lugnez"
    },
    "3618": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Lumnezia",
        "region": "Lumnezia/Lugnez"
    },
    "3619": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Ilanz/Glion",
        "region": "Ilanz"
    },
    "3633": {
        "district": "Viamala",
        "name": "F\u00fcrstenau",
        "region": "Domleschg"
    },
    "3637": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Rothenbrunnen",
        "region": "Domleschg"
    },
    "3638": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Scharans",
        "region": "Domleschg"
    },
    "3640": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Sils im Domleschg",
        "region": "Domleschg"
    },
    "3661": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Cazis",
        "region": "Thusis"
    },
    "3662": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Flerden",
        "region": "Thusis"
    },
    "3663": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Masein",
        "region": "Thusis"
    },
    "3668": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Thusis",
        "region": "Thusis"
    },
    "3669": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Tschappina",
        "region": "Thusis"
    },
    "3670": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Urmein",
        "region": "Thusis"
    },
    "3672": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Safiental",
        "region": "Safien"
    },
    "3673": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Domleschg",
        "region": "Domleschg"
    },
    "3681": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Avers",
        "region": "Avers"
    },
    "3695": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Sufers",
        "region": "Rheinwald"
    },
    "3701": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Andeer",
        "region": "Schams"
    },
    "3711": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Rongellen",
        "region": "Schams"
    },
    "3712": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Zillis-Reischen",
        "region": "Schams"
    },
    "3713": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Ferrera",
        "region": "Schams"
    },
    "3714": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Rheinwald",
        "region": "Rheinwald"
    },
    "3715": {
        "district": "Viamala",
        "name": "Muntogna da Schons",
        "region": "Schams"
    },
    "3721": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Bonaduz",
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3722": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Domat/Ems",
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3723": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3731": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Felsberg",
        "region": "Trins"
    },
    "3732": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Flims",
        "region": "Trins"
    },
    "3733": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Tamins",
        "region": "Trins"
    },
    "3734": {
        "district": "Imboden",
        "name": "Trin",
        "region": "Trins"
    },
    "3746": {
        "district": "Engiadina B./Val M\u00fcstair",
        "name": "Zernez",
        "region": "Sur Tasna"
    },
    "3752": {
        "district": "Engiadina B./Val M\u00fcstair",
        "name": "Samnaun",
        "region": "Ramosch"
    },
    "3762": {
        "district": "Engiadina B./Val M\u00fcstair",
        "name": "Scuol",
        "region": "Suot Tasna"
    },
    "3764": {
        "district": "Engiadina B./Val M\u00fcstair",
        "name": "Valsot",
        "region": "Ramosch"
    },
    "3781": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Bever",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3782": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Celerina/Schlarigna",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3783": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Madulain",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3784": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Pontresina",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3785": {
        "district": "Maloja",
        "name": "La Punt Chamues-ch",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3786": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Samedan",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3787": {
        "district": "Maloja",
        "name": "St. Moritz",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3788": {
        "district": "Maloja",
        "name": "S-chanf",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3789": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Sils im Engadin/Segl",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3790": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Silvaplana",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3791": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Zuoz",
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3792": {
        "district": "Maloja",
        "name": "Bregaglia",
        "region": "Bregaglia"
    },
    "3804": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Buseno",
        "region": "Calanca"
    },
    "3805": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Castaneda",
        "region": "Calanca"
    },
    "3808": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Rossa",
        "region": "Calanca"
    },
    "3810": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Santa Maria in Calanca",
        "region": "Calanca"
    },
    "3821": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Lostallo",
        "region": "Mesocco"
    },
    "3822": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Mesocco",
        "region": "Mesocco"
    },
    "3823": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Soazza",
        "region": "Mesocco"
    },
    "3831": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Cama",
        "region": "Roveredo"
    },
    "3832": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Grono",
        "region": "Roveredo"
    },
    "3834": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Roveredo (GR)",
        "region": "Roveredo"
    },
    "3835": {
        "district": "Moesa",
        "name": "San Vittore",
        "region": "Roveredo"
    },
    "3837": {
        "district": "Moesa",
        "name": "Calanca",
        "region": "Calanca"
    },
    "3847": {
        "district": "Engiadina B./Val M\u00fcstair",
        "name": "Val M\u00fcstair",
        "region": "Val M\u00fcstair"
    },
    "3851": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Davos",
        "region": "Davos"
    },
    "3861": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Fideris",
        "region": "Jenaz"
    },
    "3862": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Furna",
        "region": "Jenaz"
    },
    "3863": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Jenaz",
        "region": "Jenaz"
    },
    "3871": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Klosters",
        "region": "Klosters"
    },
    "3881": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "region": "K\u00fcblis"
    },
    "3882": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "K\u00fcblis",
        "region": "K\u00fcblis"
    },
    "3891": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Luzein",
        "region": "Luzein"
    },
    "3901": {
        "district": "Plessur",
        "name": "Chur",
        "region": "Chur"
    },
    "3911": {
        "district": "Plessur",
        "name": "Churwalden",
        "region": "Churwalden"
    },
    "3921": {
        "district": "Plessur",
        "name": "Arosa",
        "region": "Schanfigg"
    },
    "3932": {
        "district": "Plessur",
        "name": "Tschiertschen-Praden",
        "region": "Churwalden"
    },
    "3945": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Trimmis",
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3946": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Untervaz",
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3947": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Zizers",
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3951": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Fl\u00e4sch",
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3952": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Jenins",
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3953": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Maienfeld",
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3954": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Malans",
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3955": {
        "district": "Landquart",
        "name": "Landquart",
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3961": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Gr\u00fcsch",
        "region": "Schiers"
    },
    "3962": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Schiers",
        "region": "Schiers"
    },
    "3972": {
        "district": "Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "region": "Seewis"
    },
    "3981": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Breil/Brigels",
        "region": "Breil/Brigels"
    },
    "3982": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Disentis/Must\u00e9r",
        "region": "Disentis"
    },
    "3983": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Medel (Lucmagn)",
        "region": "Disentis"
    },
    "3985": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Sumvitg",
        "region": "Disentis"
    },
    "3986": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Tujetsch",
        "region": "Disentis"
    },
    "3987": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Trun",
        "region": "Disentis"
    },
    "3988": {
        "district": "Surselva",
        "name": "Obersaxen Mundaun",
        "region": "Ilanz"
    }
}