{
    "301": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Aarberg"
    },
    "302": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Bargen (BE)"
    },
    "303": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Grossaffoltern"
    },
    "304": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Kallnach"
    },
    "305": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Kappelen"
    },
    "306": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Lyss"
    },
    "307": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Meikirch"
    },
    "309": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Radelfingen"
    },
    "310": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Rapperswil (BE)"
    },
    "311": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Sch\u00fcpfen"
    },
    "312": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Seedorf (BE)"
    },
    "321": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Aarwangen"
    },
    "322": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Auswil"
    },
    "323": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Bannwil"
    },
    "324": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Bleienbach"
    },
    "325": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Busswil bei Melchnau"
    },
    "326": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Gondiswil"
    },
    "329": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Langenthal"
    },
    "331": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Lotzwil"
    },
    "332": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Madiswil"
    },
    "333": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Melchnau"
    },
    "334": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Obersteckholz"
    },
    "335": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Oeschenbach"
    },
    "336": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Reisiswil"
    },
    "337": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Roggwil (BE)"
    },
    "338": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Rohrbach"
    },
    "339": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Rohrbachgraben"
    },
    "340": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "R\u00fctschelen"
    },
    "341": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Schwarzh\u00e4usern"
    },
    "342": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Thunstetten"
    },
    "344": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Ursenbach"
    },
    "345": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wynau"
    },
    "351": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Bern"
    },
    "352": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Bolligen"
    },
    "353": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Bremgarten bei Bern"
    },
    "354": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kirchlindach"
    },
    "355": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "K\u00f6niz"
    },
    "356": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Muri bei Bern"
    },
    "357": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Oberbalm"
    },
    "358": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Stettlen"
    },
    "359": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Vechigen"
    },
    "360": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Wohlen bei Bern"
    },
    "361": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Zollikofen"
    },
    "362": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Ittigen"
    },
    "363": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Ostermundigen"
    },
    "371": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Biel/Bienne"
    },
    "372": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Evilard"
    },
    "381": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Arch"
    },
    "382": {
        "district": "Seeland",
        "name": "B\u00fcetigen"
    },
    "383": {
        "district": "Seeland",
        "name": "B\u00fcren an der Aare"
    },
    "385": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Diessbach bei B\u00fcren"
    },
    "386": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Dotzigen"
    },
    "387": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Lengnau (BE)"
    },
    "388": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Leuzigen"
    },
    "389": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Meienried"
    },
    "390": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Meinisberg"
    },
    "391": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Oberwil bei B\u00fcren"
    },
    "392": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Pieterlen"
    },
    "393": {
        "district": "Seeland",
        "name": "R\u00fcti bei B\u00fcren"
    },
    "394": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Wengi"
    },
    "401": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Aefligen"
    },
    "402": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Alchenstorf"
    },
    "403": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "B\u00e4riswil"
    },
    "404": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Burgdorf"
    },
    "405": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Ersigen"
    },
    "406": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Hasle bei Burgdorf"
    },
    "407": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Heimiswil"
    },
    "408": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Hellsau"
    },
    "409": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Hindelbank"
    },
    "410": {
        "district": "Emmental",
        "name": "H\u00f6chstetten"
    },
    "411": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Kernenried"
    },
    "412": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Kirchberg (BE)"
    },
    "413": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Koppigen"
    },
    "414": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Krauchthal"
    },
    "415": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Lyssach"
    },
    "416": {
        "district": "Emmental",
        "name": "M\u00f6tschwil"
    },
    "418": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Oberburg"
    },
    "420": {
        "district": "Emmental",
        "name": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch"
    },
    "421": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Rumendingen"
    },
    "422": {
        "district": "Emmental",
        "name": "R\u00fcti bei Lyssach"
    },
    "423": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Willadingen"
    },
    "424": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Wynigen"
    },
    "431": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Corg\u00e9mont"
    },
    "432": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Cormoret"
    },
    "433": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Cort\u00e9bert"
    },
    "434": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Courtelary"
    },
    "435": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "La Ferri\u00e8re"
    },
    "437": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Mont-Tramelan"
    },
    "438": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Orvin"
    },
    "441": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Renan (BE)"
    },
    "442": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Romont (BE)"
    },
    "443": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Saint-Imier"
    },
    "444": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Sonceboz-Sombeval"
    },
    "445": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Sonvilier"
    },
    "446": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Tramelan"
    },
    "448": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Villeret"
    },
    "449": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Sauge"
    },
    "450": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "P\u00e9ry-La Heutte"
    },
    "491": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Br\u00fcttelen"
    },
    "492": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Erlach"
    },
    "493": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Finsterhennen"
    },
    "494": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Gals"
    },
    "495": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Gampelen"
    },
    "496": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Ins"
    },
    "497": {
        "district": "Seeland",
        "name": "L\u00fcscherz"
    },
    "498": {
        "district": "Seeland",
        "name": "M\u00fcntschemier"
    },
    "499": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Siselen"
    },
    "500": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Treiten"
    },
    "501": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Tschugg"
    },
    "502": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Vinelz"
    },
    "533": {
        "district": "Emmental",
        "name": "B\u00e4tterkinden"
    },
    "535": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee"
    },
    "536": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Diemerswil"
    },
    "538": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Fraubrunnen"
    },
    "540": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Jegenstorf"
    },
    "541": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Iffwil"
    },
    "543": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Mattstetten"
    },
    "544": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Moosseedorf"
    },
    "546": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fcnchenbuchsee"
    },
    "551": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"
    },
    "552": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Utzenstorf"
    },
    "553": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Wiggiswil"
    },
    "554": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Wiler bei Utzenstorf"
    },
    "556": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Zielebach"
    },
    "557": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Zuzwil (BE)"
    },
    "561": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Adelboden"
    },
    "562": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Aeschi bei Spiez"
    },
    "563": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Frutigen"
    },
    "564": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Kandergrund"
    },
    "565": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Kandersteg"
    },
    "566": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Krattigen"
    },
    "567": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Reichenbach im Kandertal"
    },
    "571": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Beatenberg"
    },
    "572": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "B\u00f6nigen"
    },
    "573": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Brienz (BE)"
    },
    "574": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Brienzwiler"
    },
    "575": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "D\u00e4rligen"
    },
    "576": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Grindelwald"
    },
    "577": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Gsteigwiler"
    },
    "578": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "G\u00fcndlischwand"
    },
    "579": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Habkern"
    },
    "580": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Hofstetten bei Brienz"
    },
    "581": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Interlaken"
    },
    "582": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Iseltwald"
    },
    "584": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Lauterbrunnen"
    },
    "585": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Leissigen"
    },
    "586": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "L\u00fctschental"
    },
    "587": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Matten bei Interlaken"
    },
    "588": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Niederried bei Interlaken"
    },
    "589": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Oberried am Brienzersee"
    },
    "590": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Ringgenberg (BE)"
    },
    "591": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Saxeten"
    },
    "592": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Schwanden bei Brienz"
    },
    "593": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Unterseen"
    },
    "594": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Wilderswil"
    },
    "602": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Arni (BE)"
    },
    "603": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Biglen"
    },
    "605": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Bowil"
    },
    "606": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Brenzikofen"
    },
    "607": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Freimettigen"
    },
    "608": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Grossh\u00f6chstetten"
    },
    "609": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "H\u00e4utligen"
    },
    "610": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Herbligen"
    },
    "611": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kiesen"
    },
    "612": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Konolfingen"
    },
    "613": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Landiswil"
    },
    "614": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Linden"
    },
    "615": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Mirchel"
    },
    "616": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fcnsingen"
    },
    "617": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Niederh\u00fcnigen"
    },
    "619": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Oberdiessbach"
    },
    "620": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Oberthal"
    },
    "622": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Oppligen"
    },
    "623": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Rubigen"
    },
    "624": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Schlosswil"
    },
    "626": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Walkringen"
    },
    "627": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Worb"
    },
    "628": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Z\u00e4ziwil"
    },
    "629": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Oberh\u00fcnigen"
    },
    "630": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Allmendingen"
    },
    "632": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Wichtrach"
    },
    "661": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Clavaleyres"
    },
    "662": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Ferenbalm"
    },
    "663": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Frauenkappelen"
    },
    "664": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Golaten"
    },
    "665": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Gurbr\u00fc"
    },
    "666": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kriechenwil"
    },
    "667": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Laupen"
    },
    "668": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fchleberg"
    },
    "669": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fcnchenwiler"
    },
    "670": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Neuenegg"
    },
    "671": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Wileroltigen"
    },
    "681": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Belprahon"
    },
    "683": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Champoz"
    },
    "687": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Corcelles (BE)"
    },
    "690": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Court"
    },
    "691": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Cr\u00e9mines"
    },
    "692": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Eschert"
    },
    "694": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Grandval"
    },
    "696": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Loveresse"
    },
    "700": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Moutier"
    },
    "701": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Perrefitte"
    },
    "703": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Reconvilier"
    },
    "704": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Roches (BE)"
    },
    "706": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Saicourt"
    },
    "707": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Saules (BE)"
    },
    "708": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Schelten"
    },
    "709": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Seehof"
    },
    "711": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Sorvilier"
    },
    "713": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Tavannes"
    },
    "715": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Reb\u00e9velier"
    },
    "716": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Petit-Val"
    },
    "717": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Valbirse"
    },
    "723": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "La Neuveville"
    },
    "724": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Nods"
    },
    "726": {
        "district": "Jura bernois",
        "name": "Plateau de Diesse"
    },
    "731": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Aegerten"
    },
    "732": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Bellmund"
    },
    "733": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Br\u00fcgg"
    },
    "734": {
        "district": "Seeland",
        "name": "B\u00fchl"
    },
    "735": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Epsach"
    },
    "736": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Hagneck"
    },
    "737": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Hermrigen"
    },
    "738": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Jens"
    },
    "739": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Ipsach"
    },
    "740": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Ligerz"
    },
    "741": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Merzligen"
    },
    "742": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "M\u00f6rigen"
    },
    "743": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Nidau"
    },
    "744": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Orpund"
    },
    "745": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Port"
    },
    "746": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Safnern"
    },
    "747": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Scheuren"
    },
    "748": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Schwadernau"
    },
    "749": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Studen (BE)"
    },
    "750": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Sutz-Lattrigen"
    },
    "751": {
        "district": "Seeland",
        "name": "T\u00e4uffelen"
    },
    "754": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Walperswil"
    },
    "755": {
        "district": "Seeland",
        "name": "Worben"
    },
    "756": {
        "district": "Biel/Bienne",
        "name": "Twann-T\u00fcscherz"
    },
    "761": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "D\u00e4rstetten"
    },
    "762": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Diemtigen"
    },
    "763": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Erlenbach im Simmental"
    },
    "766": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Oberwil im Simmental"
    },
    "767": {
        "district": "Thun",
        "name": "Reutigen"
    },
    "768": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Spiez"
    },
    "769": {
        "district": "Frutigen-Niedersimmental",
        "name": "Wimmis"
    },
    "770": {
        "district": "Thun",
        "name": "Stocken-H\u00f6fen"
    },
    "782": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Guttannen"
    },
    "783": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Hasliberg"
    },
    "784": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Innertkirchen"
    },
    "785": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Meiringen"
    },
    "786": {
        "district": "Interlaken-Oberhasli",
        "name": "Schattenhalb"
    },
    "791": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Boltigen"
    },
    "792": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Lenk"
    },
    "793": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "St. Stephan"
    },
    "794": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Zweisimmen"
    },
    "841": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Gsteig"
    },
    "842": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Lauenen"
    },
    "843": {
        "district": "Obersimmental-Saanen",
        "name": "Saanen"
    },
    "852": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Guggisberg"
    },
    "853": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "R\u00fcschegg"
    },
    "855": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Schwarzenburg"
    },
    "861": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Belp"
    },
    "863": {
        "district": "Thun",
        "name": "Burgistein"
    },
    "865": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Gelterfingen"
    },
    "866": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Gerzensee"
    },
    "867": {
        "district": "Thun",
        "name": "Gurzelen"
    },
    "868": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Jaberg"
    },
    "869": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kaufdorf"
    },
    "870": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kehrsatz"
    },
    "872": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kirchdorf (BE)"
    },
    "873": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Kirchenthurnen"
    },
    "874": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Lohnstorf"
    },
    "875": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fchledorf (BE)"
    },
    "876": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "M\u00fchlethurnen"
    },
    "877": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Niedermuhlern"
    },
    "878": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Noflen"
    },
    "879": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Riggisberg"
    },
    "880": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "R\u00fceggisberg"
    },
    "881": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "R\u00fcmligen"
    },
    "883": {
        "district": "Thun",
        "name": "Seftigen"
    },
    "884": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Toffen"
    },
    "885": {
        "district": "Thun",
        "name": "Uttigen"
    },
    "886": {
        "district": "Thun",
        "name": "Wattenwil"
    },
    "888": {
        "district": "Bern-Mittelland",
        "name": "Wald (BE)"
    },
    "901": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Eggiwil"
    },
    "902": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Langnau im Emmental"
    },
    "903": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Lauperswil"
    },
    "904": {
        "district": "Emmental",
        "name": "R\u00f6thenbach im Emmental"
    },
    "905": {
        "district": "Emmental",
        "name": "R\u00fcderswil"
    },
    "906": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Schangnau"
    },
    "907": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Signau"
    },
    "908": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Trub"
    },
    "909": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Trubschachen"
    },
    "921": {
        "district": "Thun",
        "name": "Amsoldingen"
    },
    "922": {
        "district": "Thun",
        "name": "Blumenstein"
    },
    "923": {
        "district": "Thun",
        "name": "Buchholterberg"
    },
    "924": {
        "district": "Thun",
        "name": "Eriz"
    },
    "925": {
        "district": "Thun",
        "name": "Fahrni"
    },
    "927": {
        "district": "Thun",
        "name": "Heiligenschwendi"
    },
    "928": {
        "district": "Thun",
        "name": "Heimberg"
    },
    "929": {
        "district": "Thun",
        "name": "Hilterfingen"
    },
    "931": {
        "district": "Thun",
        "name": "Homberg"
    },
    "932": {
        "district": "Thun",
        "name": "Horrenbach-Buchen"
    },
    "934": {
        "district": "Thun",
        "name": "Oberhofen am Thunersee"
    },
    "935": {
        "district": "Thun",
        "name": "Oberlangenegg"
    },
    "936": {
        "district": "Thun",
        "name": "Pohlern"
    },
    "937": {
        "district": "Thun",
        "name": "Schwendibach"
    },
    "938": {
        "district": "Thun",
        "name": "Sigriswil"
    },
    "939": {
        "district": "Thun",
        "name": "Steffisburg"
    },
    "940": {
        "district": "Thun",
        "name": "Teuffenthal (BE)"
    },
    "941": {
        "district": "Thun",
        "name": "Thierachern"
    },
    "942": {
        "district": "Thun",
        "name": "Thun"
    },
    "943": {
        "district": "Thun",
        "name": "Uebeschi"
    },
    "944": {
        "district": "Thun",
        "name": "Uetendorf"
    },
    "945": {
        "district": "Thun",
        "name": "Unterlangenegg"
    },
    "946": {
        "district": "Thun",
        "name": "Wachseldorn"
    },
    "947": {
        "district": "Thun",
        "name": "Zwieselberg"
    },
    "948": {
        "district": "Thun",
        "name": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl"
    },
    "951": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Affoltern im Emmental"
    },
    "952": {
        "district": "Emmental",
        "name": "D\u00fcrrenroth"
    },
    "953": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Eriswil"
    },
    "954": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Huttwil"
    },
    "955": {
        "district": "Emmental",
        "name": "L\u00fctzelfl\u00fch"
    },
    "956": {
        "district": "Emmental",
        "name": "R\u00fcegsau"
    },
    "957": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Sumiswald"
    },
    "958": {
        "district": "Emmental",
        "name": "Trachselwald"
    },
    "959": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Walterswil (BE)"
    },
    "960": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wyssachen"
    },
    "971": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Attiswil"
    },
    "972": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Berken"
    },
    "973": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Bettenhausen"
    },
    "975": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Farnern"
    },
    "976": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Graben"
    },
    "977": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Heimenhausen"
    },
    "979": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Herzogenbuchsee"
    },
    "980": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Inkwil"
    },
    "981": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Niederbipp"
    },
    "982": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Nieder\u00f6nz"
    },
    "983": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Oberbipp"
    },
    "985": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Ochlenberg"
    },
    "987": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Rumisberg"
    },
    "988": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Seeberg"
    },
    "989": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Th\u00f6rigen"
    },
    "990": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Walliswil bei Niederbipp"
    },
    "991": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Walliswil bei Wangen"
    },
    "992": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wangen an der Aare"
    },
    "993": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wangenried"
    },
    "995": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wiedlisbach"
    },
    "996": {
        "district": "Oberaargau",
        "name": "Wolfisberg"
    }
}